星期一升到上天

估計大市升5％以上

而家可以名正言順出5萬億托市

訓醒未？ 呢d打飛機既野同自己講未得囉

見左底啦，未撈底既朋友可惜喇

一開市 - 900

睇圖都知升緊啦,上星期反彈成千點

咁爆法 升仙就有份

升硬

望下IG同weekend IG 先鳩UP

深潛

其實唔代表啲乜

未撚燈啦

7500升到上天

咁你不如答下我，呢2日有Ｄ乜野重大利好？

無，我睇淡

正股唔係渣10000年咩 一日勝負都咁緊張既

長渣唔怕

美股跌3000點港股第二日都升啦

你重唔明大陸玩托市？有邊次跟美股同if?
美股跌,港股唔跌
美股升,港股升重多呀
如果唔係邊有面子？佢地面子緊要過食飯

5萬億救市

星期五先升完
一日升一日跌
星期一 我買跌!

利申 奪命金

多謝樓主
星期一數錢

唔好買7500就得啦,如果唔係數下得返幾多錢

樓主 入左好多牛 想水人跟
係幾個post 入面 講 5萬億 5萬億
還好我識去google
網上騙案 層出不窮

正確係50萬億

我信 之後冇力倒跌

黑期 唔樂觀

Ok ....

美市跌又如何，最緊要阿爺夾升。
知唔知呢兩日邊個係低位不停掃緊現貨丫？

衣家港股連續兩星期升5%跌10%
只是分即日定第二
我真係輸到怕

照你咁講，真係升到30萬點都有可能，你借左錢買牛未

即係話美股ig唔可作參考,明未？

上個禮拜都係見到類似post
結果禮拜一係跌

又燈

諗唔到有咩利好因素會升

Adr跌緊喎 點升呀

Trump Twitter 話有治療方法，
可能會炒衣樣野

咁你買左幾多張大期 or 牛？

阿爺就係特登隊爆個市有咩事可以賴美國

財務自由(落體)的男人

可唔可以唔好用阿爺呢2個字

佢講親野都跌 好心佢收聲啦

拉

記住撈底

佢想燈姐,其實PUT 左好多

條友真係唔識

只有美股升港股先有可能跌

幾時公布㗎？ 未搵倒單新聞

哦

有人話大戶做左好倉